# STEF-STM TODO

# TODO

- konfigurisati projekat
- setupovati I2C prema ADC-ovima (Stefan Veljkovic elektronika ako treba objasnjenje)
- setupovati ADC direktno (Stefan Veljkovic elektronika ako treba objasnjenje)

## Done